而家泰國電話卡係咪要去到當地實名登記買?

岩岩先上網見到.. 想問下係咪無得係香港買定電話卡過去啦?

去到先買又驚有排等..

有無巴打最近去過?

鴨記嗰啲仲用得 早兩個月用完

去到即刻就買到
勁快手

唔該哂巴打

ching你買左未丫？
我下星期又係去泰國諗緊去邊買

最後都係去左鴨寮街買 30蚊張
親戚前兩個月去完都話係香港買無事